唔見銀包

黑色 Tommy Hilfiger
喺中環一帶唔見
有身份證（黑色卡套），學生證，八達通
如果執到唔該TG我

幫推

係 先啱 sorry

推

求下大家幫幫手推

慘

雖然我死左 不過都幫你推

Push

我冇野講

幫你推下啦

輕輕一推